好肚餓，一人一個未食過但好想試下擺入口既野

我先
雞肉味狗糧

牛歡喜

處

丁

牛油果
但睇個樣好似好難食

蝸牛

蟲

腳甲屎

蠍子